INSTALACION
===========
 
Clonar el proyecto a aptana, dentro de la carpeta public_html
Dar permisos al proyecto $sudo chmod -R 777 /home/user/public_html/AgendaPHP
Ir la navegador y escrbir: localhost/~user
Seleccionar nuestro proyecto e ir a index.php

Operaciones que realiza:
------------------------
	*Crear contactos
	*Listar contactos
	*Editar contactos
	*Eliminar contacto
	*Buscar contactos por cualquiera de sus campos
	*Eliminar la agenda